五毛中共座上客：你屙尿嗰陣起左腳定右腳 手足畀黑警屈 你講到我哋當手足係鬼

離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

屌你老母 手足畀狗屈佢有胡椒槍
你老尾戇鳩鳩有常識邊會買胡椒槍打狗
我哋唔係屌緊畀人拉嗰個人係戲子
係屌緊李桂華條陷家鏟狗拎自己啲胡椒槍老屈手足
砌生豬肉有乜出奇 以前班狗拎住包白粉搜身老屈都試過好撚多
黑警拎住支胡椒槍搜屋老屈絕對唔意外

手足被砌生豬肉>連登仔屌黑警做戲老屈>五毛屌連登仔割蓆

呢條橋上年玩到而家乜唔悶嘅咩

畀負皮班撚樣 可唔可以解釋吓當下次手足俾人屈藏毒嗰陣
我哋抱打不平嘅時候 係咪又可以講手足壓力大食下白粉啫 你又割蓆

條友自己開左個POST叫人公投, 投完又出返黎

條友俾嘅理由係有勇氣升級武裝

要升都唔會用胡椒球鎗 la

有冇人解釋吓點解會買胡椒槍啫？
打唔穿防暴裝備 買嘅時候運送成本同代價都同真槍冇分別
點解唔買真槍？

黑警砌生豬肉

條友唔係度

唔係 係post返前因後果同起底好少少

大佬唔好咁痴線啦 轉個頭總部就話尊重中国主權 支持一国兩制啊
你係咪有西門子情意結？
仲有 西門子喺新疆有份做監控 係咪講一兩句表達關注就可以洗白？

你係咪見唔到我打乜?
仲有 德國本身就有一套難民法

垃圾五毛走數

原來條垃圾比人bam咗
發覺Cc台同波台特別多呢啲睇黃毓狗就自覺自己高質嘅小朋友